有邊隻股票百屌成才？

屌米，1137

00005

仲屌緊

要屌到光復香港先成到才

AMD

今日跌到仆街